【見底股】293業績符預期

坐定定等下年上番9蚊

CX 深海太平洋海鹽能量底

vs
大貓 極緻閃耀鈦合金磁能線黃金鑽石能量底

支持